[將俠將王] 一月二十四日田草十場賽日討論區II

馬PO第二期精選龍虎榜 (已計算20/1成績)
天堂之門 549.5
尊兄 313.5
しっぽ 108.5
大外一氣 98.3
Goldonsixty 97.5
俊歡騰 94.5
福逸 84.5
蔚藍海角 82.5
Greenwood綠木 77.5
T.Partey 74.5
女朋友係貓 67
金世正 57
蜻蜓點水 22.5
單挑冠軍 16.5
扑濕瑪莉 10
潘頓正賤種 8
岩田剛典 -10
波利 -12.5
蘭仔 -19.5
冼毅力saint -20.5
大衛希斯 -21.5
なつめみお -27
火箭拳王 -30
F_TOTTI -32
當家精選 -34.5
真心呼喚 -38.5
Saho -39
bot -40
上了別人的妞 -40
買韋達會發達 -40
JohnSize -40
晏菲路8號 -40
屌撚左 -40
做撚到仆街 -40
Adnan_Januzaj -40
李宗盛 -40
艾力臣 -40
馬王威爾頓 -40
切柒裂桃 -44
覓腸 -44.5
華可可 -56.5
小川ともみ -57.5
七色交響曲 -72.5
甲乙丙丁 -74.5
金仕芬 -75
SakaXhaka -77
跟方駿暉贏大錢 -79
時時精綵 -80
方嘉藤惠 -80
畫個大圓圈 -80
南珠隻狗 -83.5
奧書 -84
Priestgod -85.5
智高無上 -92.5
Win神Ho -102.5
梁家俊(無傳承) -105.5
宮澤有紀寧 -115.5
拿樸迪 -118.2
冬天沒有雪花 -119
心靈投注 -120
zacpurton -120
人一世勿一世 -120
我愛摸lin佬 -122.5
吳宗憲騎加州雷電 -126.5
屠殺馬會 -160
新力必 -160
寶高 -200
烽煙 -240

lm

原來永勝試閘走去放
淨係估欺師已經估唔掂

莎拉賽馬｜
8個必定會問我的問題｜
讓自己愛上賽馬
Jan 19, 2021

Scarlett莎拉
6.53K subscribers

莎拉賽馬｜8個必定會問我的問題｜讓自己愛上賽馬

背靠大樹好乘涼🌳？

大家每次都會問我的問題～

想了好久該要聊什麼作開始，

一直都沒有機會正面回答～

一次過在此解答見朋友都問的問題！

_______________________________________

喜歡的可以訂閱我YOUTUBE頻道哦🐶
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

記得按下右邊的小鈴噹🔔
才不會錯過影片更新喔！

Facebook:
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

0130

3月7日馬PO精選賽後結算排頭位者 將獲邀參加第四季 獨贏王及披士王 賽事.

1.1.4 第四季: 2021/03/10 - 2021/05/02 (16次賽事)

今日籃波輸到仆

我都係

第五回估頭馬大賽(GI)開始啦！今次既規則同以往一樣，每人每場比一隻馬，睇下邊位最多W，今次既場次係飛馬世界盃日三場+香港三場。今次截止時間係1月24日午夜1時30分，報名表格可以參看回覆，希望大家踴躍參與，多多支持！

報名表格︰

Fred W. Hooper ︰
Pegasus World Cup Turf ︰
Pegasus World Cup
董事盃 ︰
百週年紀念短途盃 ︰
香港經典一哩賽︰

飛馬世界盃賽日排位表︰

3場分別係R4，R11同R12

董事盃最易諗

似大船

就好似果日全世界揀謀勇兼備

問必

好事嚟，至少大家都有1場

又嚟全世界一分

@Dimitri

靠謀勇先可以勇奪一分

今次再黎多次就可以同烽煙齊名了

講

精選幾時 有隻馬等左好耐

講左出黎先啦
講完咪冇人同你搶

$10 角大

邊場

2X1

0C 屌你老母

Lm

U can sleep now

德乙啲角細撚到

拉黑多狗算

我暈啦
中位10角

早晨，有冇人住個區封左食唔到早餐

華蛇住佐敦？

華SIR 去飲茶?

我唔係，睇緊廟街直播

食KFC

鬆餅正

早飛買條包裝三寶先

識啲野

仲度梗 前幾場形勢幾分明

Camelot’s Royal Ascot winner Hunting Horn is becoming a stallion for a new venture between investors Capital Bloodstock and Castlefield Stud, the County Kilkenny farm belonging to Irish international showjumper Ger O’Neill.

覺唔覺黃俊好撚慘？
本來上季重傷完再復出成績都唔算差
諗住差10場就畢業應該唔難
點知搞到依家咁
師傅又冇幫手

黃傻連頭場嗰隻都冇埋

有d馬都自己浪費咗去
同陳狗一樣唔抵可憐

要爭取多D馬就要場場搏，唔係既無人幫到

俾啲咁既馬點贏
同埋老苗當佢騎馬人咁用
大家有時間可以查下晨操表
黃俊係一星期七日都有幫老苗操起碼五隻馬
但出賽好多時都冇份

好好利高

係喎

去馬就用拉狗田雞史狗
欄主圓至少間唔中都會俾啲實力馬何妖騎

放得出起碼叫糊先
佢咁大方走去讓人放

雪霸神駒一手跟開都俾埋彭國年

呢場贏騎師發揮

之後連策騎都無埋

華蛇之前好似已經提及過

聽日會唔會又爆

會，所以？

東京聽日落雪
中山聽日場AJCC 有機會唔跑

會

勁

睇下大哲學家係咪咁勁都唔得
肯定係天春大熱

1405 追數

快啦我正

比卡超班友隻新馬放欺師
佢地係咪忍夠霍清

半大
珀斯有前無後 有2.4 抵屌過角大

屌佢老母隻偉大勝利是但比個以經羸左啦

識跑第4算係咁

隻飛輪唔好買咁多
留番D水位俾手足

唔買啦
廢馬一隻 買黎輸咩
包裝all in la

橋唔怕舊？

好 賭

唔加密就知咩事

老苗今季比賀年皇天累輸左太多獲
依家要搵雷田果堆追數，健康在望潘狗贏完比神蘇

黃俊傷完明顯未pick up返如果季尾無起息可以等退役

中山個草地爛到
預測落埋雪
聽日應該唔跑多

我覺得似泥水退先

嘩對上一次A+3 爆勤德兼備

泥水今季尾應該退硬啦，係睇黃俊/黃皓楠/巫顯東邊個同佢一齊退

破完二千盲門破埋千八

尾場爆冷要邊隻好

黃皓楠啦

24/1 馬PO精選 (第二期: 1月至4月)

1W3P賽制
今次報名時間係星期日午夜12點至午夜12點半
報名時請用 R_ 馬名(User名)格式
第二期報名時間去到1月31號 (報名只限本地賽事)
馬PO第二期精選龍虎榜名單係#1

例: R7 金鎗六十 (Win神)

是次精選會不分組，每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

#10有沙穗巴的第五回估頭馬大賽(GI)

午夜

雪霸神駒？

得半秒報名

仆街了半大似針

咩

又估中我揀咩

Eqtidaar, Waldgeist, Ten Sovereigns, Masar, Blue Point, Advertise, Study Of Man 已經有First Foal了

兩年後應該會見到佢哋嘅子嗣出賽

唔識賭尾場 但真係唔要好眼光
二話不說 帝豪寶寶 都想搏下

Fred W. Hooper ︰Performer
Pegasus World Cup Turf ︰Colonel Liam
Pegasus World Cup：Knicks Go
董事盃 ︰金鎗六十
百週年紀念短途盃 ︰君達星
香港經典一哩賽︰健康愉快

巴基之友上場搏冷位失手，今次如果得十幾倍就唔抵

新威力都開始好

Fred W. Hooper ︰Performer
Pegasus World Cup Turf ︰Say the Word
Pegasus World Cup：Code of Honor
董事盃 ︰金鎗六十
百週年紀念短途盃 ︰遨遊戰士
香港經典一哩賽︰飛輪閃耀

福逸：屌你老母爆谷蘭

爆谷蘭：我淨係燈十三啲馬

呢度邊個馬主忍唔到手買到包裝咁熱

突然換彭國年

都唔駛咁重飛卦

陳蛇IG:no over taking

包裝永勝14元
球利

牙正

今日咁撚好口

北極光

記得陳蛇有次po左個唔知咩story
唔記得個句野
個日即刻贏馬

Bounce back

屌

死仆街藍到黑

佢做咩要問候我

睇緊你套野咪煩

你哋咁好傾。

佢係飛輪馬主

換編劇難左啦

我覺得會有3甲咪揀

如真如假 方嘉柏 快操 沙田 全天候 30.2 28.6 26.1 (1.24.9) (陳嘉熙)

精彩非凡 方嘉柏 快操 沙田 全天候 28.8 27.3 (56.1) (陳嘉熙)

再大大 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 26.5 23.5 (50.0) (莫雷拉) 樂滿家

百勝龍 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 28.2 25.5 24.2 (1.17.9) (黃皓楠) 金剛石

金剛石 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 28.2 25.5 24.2 (1.17.9) (賀銘年) 百勝龍

慣勝積極 丁冠豪 快操 沙田 全天候 28.2 24.1 (52.3) (何澤堯) 蝦餃燒賣

飛馬輝煌 丁冠豪 快操 沙田 全天候 30.9 26.0 (56.9) (潘頓)

志聰明 文家良 快操 沙田 全天候 29.6 26.8 (56.4) (蔡明紹)

翠湖飛鷹 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 30.1 27.0 24.4 (1.21.5) (田泰安) 快樂歡騰

和氣生財 徐雨石 快操 沙田 全天候 33.6 28.2 22.8 (1.24.6) (黃俊) 好友利

中華威威 徐雨石 快操 沙田 全天候 30.0 26.6 (56.6) (巫顯東) 尖子

好甜橙 徐雨石 快操 沙田 全天候 31.1 24.6 (55.7) (彭國年)

明月千山 徐雨石 快操 沙田 全天候 30.6 25.8 (56.4) (黎海榮)

雷公鑿 徐雨石 快操 沙田 全天候 29.1 25.8 (54.9) (巫顯東)

牛安

1405 買乜

珀

又比金世正水撚左買半大 仲要輸埋
終於明賭波馬點解含淚都要BLOCK柒條仆街

你1406 先開APP

和狗琴晚有冇和

屌呀場波都未踢
又屈9我

買咗了

比多狗逼害

埋單單日輸9k

BLOCK 9 飽佢

回飛回到癲啦大波
半大仲唔針

明日追數啦

半2全2唔撚得
第一日賭波

咁撚毒嘅嘢都講得出口

14蚊使撚買佢

飛輪1.0 P
唔係咁無信心

下 今晚冇英超
而家訓算

ON 9 1640 有即場

會唔會又勤德兼備

精選0000
慳番

扮乜

0000訓能左啦

跳出香港跑fresh好似好勁

你J ødegaard 未

閪部聯

你可以而家搶
照計你

過氣神童都j

1:0

反手買角大輸埋

叫糊

R4 北極光 (烽煙)
我福好人到

半大冇了

珀斯炒阿德 閪部和阿德

但珀斯輸柒埋？？？

屌你快D入多球先

創意天才又大熱

有幾隻半冷想要揀邊隻做精選好

半大輸埋

點睇佢真係信得

45+1’ 1-1 ok?

唔好，下半場先反cup

又輸

澳職，你要的全拿走～

呢幾日輸到驚

半和角細準備全針

余伯聽日個陣好似show hand咁

人類學

呢隻溝有kingmambo條線啲囡囡可能有嘢睇

日本仔又有得打j

唯一係英國配種嘅DI仔

又可以打丁

神蹟呀！！！

逼害半大

好波

咁樣撚半大

5分鐘3球
你老母西
外仔又操控球賽

3分波屌你老母

下？？？

為左破蛋我烽揀北極光

乜野大波喪回飛

4條友圍住睇波

邊鳩個講
殺左半大開全大3.5大

3-2
仆街10分鐘4球

又入on9

@福逸

半大笑唔笑

我投降

條後防一日唔齊腳睇怕都係任入

我晨早投降

8分鐘由上盤變走盤再變下盤又變返走盤再開返個上盤

老土

半1全6

33

屌你老母3比3

大波回飛開6球
唔怪得要閃
又水人送頭

7+快開 屌

佢反手角大叫緊糊

應該勁中500k 3.5大數緊錢

4-3
仆街
半1全7

收錢

仲ON9過NBA

不如比我走盤啦

@24

你中場入咗幾多大波

咁樣7+痴撚線
唔怪得知唔開即場

屌 Perth 個halfspace放題咁

4-4
半1全8

屌你老母

其實明明好多人係禁區但唔知點解起親腳都入

Lm入得多過今晚11點半場

啲後衛係3d影像嚟

一陣廢德打廢利 又追7+先

呢啲波馬會又輕鬆唔開走地 馬會又贏

仲有班賭仔中二病到妄想戰勝馬會

呢啲波有今生無來世

明明兩三個人係度都封唔到起腳

澳職年年都有

外仔恐成最後贏家

最後和波撚平手盤就好笑

澳假籃球？

10角啦
福X條友收大錢啦

你想賭馬贏？ 嚟個賀銘年5WIN震驚十三億人

射中龍就有

10.5細針了
澳假買角細傻撚咗

講就咁講

你敢唔敢追都係問題

至於「綠色有運」，過往四次贏馬不是配莫雷拉，就是由潘頓策騎勝出的。
今仗由見習騎師陳嘉熙執韁，李榮翰表示：「『綠色有運』 是一匹比較難駕馭的馬，我覺得只有莫雷拉等大師傅的韁繩才可操控此馬。」
「今仗牠配見習生陳嘉熙，只能說盡力而為，屆時能否跑出水準，真要跑過至知。」
馬主都潑冷水

5-4
半1全9

上盤

癲撚咗

馬會

有冇人分享下買過關
中唔曬都有得搏回好似諗得過

扣

@新力必

5:5和其他 開圍骰

反手去馬啦

我暈啦

11c完
屌你老母

我都係想走個盤

你老母撚咁多鑊比假希望

輸 柒 哂

角大？

半大角大全輸啦
只能封鎖某人

5k?

以為有即場冇買到避左

全場大回飛

半1全9

要咗11.5？

是

我受害者

1640仲賭唔賭

買左半大既我
呢句話出自你口
簡直係二次傷害

祖歷入波

想屌上盤

賀路雲黃牌加角大

星期日跑大賽，除了2場一級賽之外，4歲馬經典系列賽都係焦點所在，包裝系除了派「包裝永勝」出戰之外，另外2匹4歲馬「包裝永旺」與「包裝太保」分途出擊，有力包辦三寶。

第8場香港經典一哩賽，「包裝永勝」喺外地已2勝一級賽，更於澳洲打吡跑第4，目標一定向4歲系列賽進軍，雖然在港2戰均熱倒，但仗比仗進步，看來漸漸適應水土，今仗排檔好，而且狀態更進一步，有力反底。

第9場二班1800米，「包裝永旺」喺外地3勝膠沙地，但在港近2仗已證明跑草地冇問題，幕後專登避戰香港經典一哩賽，選擇跑二班賽避開一眾4歲新星，而同場舊馬大多用得七七八八，今仗排好檔可現真身。

第10場三班1200米，「包裝太保」前仗在港一出即勝，上回遇偏慢步速，直路搵位亦有多少阻滯，但末段仍爆出22秒05後勁，今仗預期有步速，只要取位順利，有力收復前失。

華SIR

屌你基圖
傑圖叫左10年

剛回家睇波，有咩盤可以買

澳洲賽馬｜灰色閃電退役後轉換跑道 「尚多湖」下周參與馬術表演

2016年來港勝出主席短途獎，綽號灰色閃電的澳洲短途名駒「尚多湖」，後來因拒絕入閘而被迫退役。

經過一輪馬術訓練後，將於本月30日參與一項馬術表演，在16個月以來首次與公眾會面。

策騎牠的拍檔坦言既緊張又興奮，因為不知道「尚多湖」在表演時的情緒如何，無論如何今次表演可斷定「尚多湖」是否繼續訓練作為馬術馬匹的指標。

買2舊水角大試試手氣先

勝利真係垃圾

咁都唔入

放心同路
10.5 11.5

兩隊都廢

勝利個中堅5號跑唔到

屌又呃角

上次山雞斷線入波on99

嘩屌咁快被換出

咁早換人

又0角
2舊水都呃屌你老母

霍清練小精靈成績：
噴火龍 忠心馬，上三班後比霍清亂練練彎左
水箭龜 同上
卡比獸 出完一次賽就比佢搞到大傷退役
吉利蛋 未出賽已經大傷緊

比著係我都唔忍啦

一陣有

1C

比卡超 你唔講

好似三班比佢燉番落五班

2C

3號屌你買左大波

長期二班馬

sorry我個隻原來係雷超黎

你應該講緊雷超 雷超真廢

不過冇用啦，一隻比卡超都頂唔到佢跟住隻隻練彎，馬價都唔知回唔回到既事實

阿德d前鋒廢到呢

R5 旺蝦王 (跟方)

佢要好眼光啦

阿德唔係處理得咁撚差己經兩球領先緊 屌

搶閘冇飛退

佢會唔會搶金鎗？

Win神會搶咗先

我要跳出香港

你跳出世界算啦

阿德

組織一流 射門九流

3C

勝利根本勁撚廢 兩下就打穿 但射門下下屙尿咁

咩中位

10.5 11.5 呀

洛查士廢左好撚多

有一天，兩兄弟正聊天

兄說：時間同金錢成正比

你花既時間越多，獲得既金錢就越多

兄再說：時間金錢同快樂都可以成正比

而花時間+金錢，可以換嚟快樂，就如去酒吧一樣

弟反問：不是啊！有事情不就是時間、金錢、快樂同時間是減少的嗎

兄一臉疑惑

只見弟二話不說，只輕輕指著香港賽馬會，同時手拿著一堆已撕掉彩票，隱約寫著澳洲職業聯賽。

MMA都冇foul

冇over咩今日？

我拿痴咗線?

冇吹嘅？

麻煩導演俾個側鏡嚟睇睇

9up中

唔好成日話我地cut人電話我地冇權cut人電話既

牙七隻威力飛馳點搞呀

你想佢係邊個位啊？

想佢跟返前少少，你睇爆冷係邊個位？

垃圾祖歷成日拉邊阻鳩住傑圖壓前

CUT佢老母線.gif

傑圖唔上去助攻出佢有咩用

咁大家檔位形勢唔同，爆冷都試過四五位既

呀方生，你覺得閒話一句有冇問題，而家佢廊侶冷啲個隻贏，好難唔令人遐想喎

仙履奇遇都玩縮程

咩事呀
D廢老全部住油麻地?
達心星同喜豐寶咁冷係咩事呀大佬

馬po賢達全部買晒飛輪

歡樂小子十歲仲要配神蘇，想打撚死咩

痴撚柒線
廢馬都買 你地想輸錢咪買囉

咁7邊個嚟

咁馬匹有時好難講架嘛血肉之軀

你咁講我仲有信心

壽星仔特別旺 貝湯美祈普敦贏馬賀生日

兩位曾經來香港策騎的澳洲年輕好手，貝湯美及祈普敦，分別剛剛於1月21日及22日過生日，而他們兩位今日在澳洲悉尼蘭域馬場均有上陣，結果齊齊有馬贏，為自己炮製禮物補祝。

現年27歲的祈普敦，今日在蘭域馬場替活侯夫人訓練的4歲閹馬Sacramento於一場指標88分的2000米長途賽事中取得連捷，踏入新一年於城市馬場經已累積8W，手風非常不俗。

而30歲的湯美仔就更加厲害，今日在蘭域馬場食出大三元，目前在騎師榜排第2位。

又係被換出

我真係屌死佢上場贏得變輸今場唔賭啦
騎果個鍾意沿途三叠比人頂，有欄又唔鍾意埋，啲落飛馬隻隻閪

勝在有方 — 方駿暉

富存大師連捷呼聲高

「富存大師」前仗轉跑千四，直路於尾列後上如飛，如非末段關鍵階段受阻，未必會輸給最近在三班兩度上名之「三生好運」。剛戰起步跟好位，本身頭一千米造58秒14跟得急，也能輕取一步不蝕之「冠軍名駒」和稍蝕位之「是必飛飛」，總時間比尾場二班頭馬尚要快0.15秒，難怪後駒翌戰能補中，戰鬥力已提升至四班頂。隔五星期再出體重保持，留在四班負中磅而排檔適中，連捷呼聲高。

「將俠」初出可在千四氣走「進優自在」而入Q，難度甚高。耗力後翌戰增程走樣不必介懷。最近回到此程即能克服慢步速而入位，續配雷神而排檔轉佳，有力再入Q。「叻叻精彩」上季此程能跟實力指標「連連行運」串Q，現比當時低六分且用七磅生再減磅，除去效果欠佳之眼罩而改戴面箍，望可重現四班中級能力。

第二場：7自然君子、8彩虹之光、3紅麗舍

第三場：5富存大師、7將俠、14叻叻精彩

入波

最驚富存大師呢一類寶尾馬

彩虹之光
冇話追唔追寶尾...邏輯有啲謬誤

成日話話追寶尾
咪住先 咩叫追寶尾先
大戶都無聽呢句說話喎 大戶都話做咩唔追寶尾

點樣落後無角

打交

打假波 推撚完仲笑笑口

得一張黃牌 On9

德乙kruse好撚廢

又打交

球證食角

平半有2.09

8.5都冇

上福逸樓天台

食左一個角 本來9個

同

角小 2.5小

9.5又輸

買咩針咩 今晚戒波算 唔係聽日賭本都輸鳩埋

【進階選項】總理鬥後勁突擊

【張基焦點】安頌增程謀交代

你老4 Chris Beath係咪食角

係 你老4來

屌佢老味又張基又蔡俊燈

今年四歲賽都算近年最多星味馬

咁都俾你諗到

神呀請聽日唔好叫張基做節目

召喚下草巴先，近排唔見人

起碼幾隻二班穩膽先 屌你上兩年果堆3班都唔夠跑

方駿暉 張基 蔡俊燈
三枝燈一齊燈落彩虹之光度 癲撚到

3條仆街迫害13

加埋你開枱

阿仙奴個陣幾撚癲

聖人

嘩屌 身為阿狗笑撚咗

有冇諗過係4條仆街?

張基呢排麻麻

5倍唔夠，精選本來就唔諗住揀

生命注2串1
輸左聽日唔賭馬

瞓覺緊要過俾精選，祝各位好運

求水

弱柒智
出呢D陣早D講啦
早盤仲要讓人半球中水

即係咩? 想ENDORSE你

應該唔會掛下次張基應該係女皇杯嗰日

阿串黃潛

好似唔小心同你同左 大獲

修真係勝利11人

金槍六十跑大賽了, 將耀落三班冷食

無左羅美路

報名表格︰

Fred W. Hooper ︰haikal
Pegasus World Cup Turf : anothertwistafate
Pegasus World Cup :code of honor
董事盃 ︰夏威夷
百週年紀念短途盃 ︰旺蝦王
香港經典一哩賽︰幸運快車
Thanks

第9場告狗2隻揹起曬d飛咁惡

買左修
無奧巴馬

生命注咗阿

竟然唔揀60

Fred W. Hooper︰Eye of a Jedi
Pegasus World Cup Turf︰Largent
Pegasus World Cup︰Knicks Go
董事盃 ︰跳出香港
百週年紀念短途盃 ︰旌暉
香港經典一哩賽︰喜豐寶

無人要金鎗

巴丁我屌你老木

金鎗喺馬Po好唔受歡迎

騎師唔受歡迎

goal

LM你同日文字

漢堡

掉轉左半場買1:2
屌佢半場2:1

卡斯魯呃半大撚狗喇又

#賀賢 #賽馬 #戴花

相差廿四載 GYM房邂逅譜出「賀姿戀」
練馬師賀賢與港姐李姿敏的愛情故事
蘋果日報 Apple Daily
—原刊日期：20210115

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.78M subscribers

賀賢2004年由澳洲來港開倉之時才40歲，他身形高大、體格魁梧，一頭充滿個性的灰髮，兼且贏過經典一級賽，來港前已在澳洲頗有名氣。

由他訓練的「戴花」勝出了最高榮譽的墨爾本盃，算得事業有成，當時單身的他活脫脫是一名「鑽石王老五」。

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

坳下頸我諗夏威夷贏唔到佢3甲都應該唔難

依個位輸罰球

球入波笑撚死我

閪堡又打假 屌

Fred W. Hooper ︰Avant Garde
Pegasus World Cup Turf ︰Largent
Pegasus World Cup : Jesus' Team
董事盃 ︰金鎗六十
百週年紀念短途盃 ︰錶之智能
香港經典一哩賽︰達心星

竟然暫時百週年紀念同經典一哩都未有重複馬匹

點睇justify半弟

邊隻

頂撚住呀修狗

R6 Stage Raider

應該要贏

Nketiah食屎大

同得你同福同路都預左閪
88

唔好撚跳

Fred W. Hooper ︰
Pegasus World Cup Turf ︰
Pegasus World Cup
董事盃 ︰
百週年紀念短途盃 ︰
香港經典一哩賽︰

Fred W. Hooper ︰Performer
Pegasus World Cup Turf ︰ Colonel Liam
Pegasus World Cup : Code of Honor,
董事盃 ︰金鎗六十
百週年紀念短途盃 ︰有理共想
香港經典一哩賽︰飛輪閃耀

我聽日唔賭
要出街

扮乜 入場大賭拉頭馬

去沙田？
聽日想大賭

估頭馬仲有3粒鐘就截止，未報名既就快手啦

閪堡反cup4-2
阿輸一球到尾
仲賭球正傻西

Fred W. Hooper : Performer
Pegasus World Cup Turf ︰Largent
Pegasus World Cup：Knicks Go
董事盃 ︰金鎗六十
百週年紀念短途盃 ︰遨遊戰士
香港經典一哩賽︰飛輪閃耀

Fred W. Hooper ︰Haikal
Pegasus World Cup Turf ︰Pixelate
Pegasus World Cup︰Knicks Go
董事盃 ︰川河尊駒
百週年紀念短途盃 ︰旌暉
香港經典一哩賽︰達心星

1200真係隻隻都有機咁唯一係帝豪似跑唔翻

Fred W. Hooper : Performer
Pegasus World Cup Turf ︰Largent
Pegasus World Cup：Knicks Go
董事盃 ︰金鎗六十
百週年紀念短途盃 ︰旺蝦王
香港經典一哩賽︰包裝永勝

暫時得7 9 10 11冇比人揀

11隻馬真係劃得走2,3隻左右

好奇竟然冇人博二郎，縮程....

開咩都唔出奇了場1200

燈西蘭邊2 3隻可以唔駛睇

我個人劃走左10,11 9好似都難d

德甲 拉黑88

有冇眼花, 阿特蘭大作客請AC波?

史力加missed 12m屌

Fred W. Hooper ︰Performer
Pegasus World Cup Turf ︰Largent
Pegasus World Cup : Knicks Go
董事盃 ︰金鎗六十
百週年紀念短途盃 ︰二郎
香港經典一哩賽︰包裝永勝

Fred W. Hooper：Performer
Pegasus World Cup Turf：Say the Word
Pegasus World Cup：Knicks Go
董事盃：金鎗六十
百週年紀念短途盃：遨遊戰士
香港經典一哩賽︰勁搏

二郎勁博終於出現了

谷草夜馬｜田泰安放「峰爭」轉交雷神接手 「喜蓮慧星」易配潘頓

第二班1650米：「星運子爵」上賽配蔡明紹，賽後報告指出牠在直路早段受困未能望空，今戰改由贏馬拍檔莫雷拉壓陣。

第三班1000米：「南區寶」上場配莫雷拉跑第十，賽後被競賽小組問話，今場易配蘇銘倫，莫雷拉則騎同場「富高八斗」。

「閃電精靈」上仗在潘頓胯下熱倒而回，賽後他被小組查詢，今次騎師人選不變。

第三班1650米：「喜蓮慧星」上場在何澤堯胯下跑第十，今場換上潘頓，何澤堯改策同場「童話」。

第四班1200米（第一組）：「峰爭」出道三戰全配田泰安，均跑入前五名。

今場初配莫雷拉攻堅，田泰安則策同場服役初出馬「魅力仔」。

第四班1650米： 「噴火龍」及「夢幻戰士」上場均在蘇銘倫胯下跑得接近，今場他揀騎「噴火龍」上陣，田泰安則重新接手「夢幻戰士」。

第五班1200米：「玩斗財星」上場由波健士入Q，騎者周三仍停賽，帥權落入莫雷拉之手。

羅奇代買爾場場半大
你一買 0:0 屌你老母賭球真係嬲到震

原來第4場14隻馬入面10隻都係6-15倍內

天駟呢匹熱門反而冇人揀

殺人犯呢個post大撚把

精選簡

我唔係好明點解呢隻咁熱反之錶之未來咁冷

勁多政權幫兇
今日加block左個

開名我跟

名?

料王巨星訓左未

佢準備緊搶金槍六十

唔搶就當北極光

我都想知

似扮訓

兩隻其實都係贏緊3班，賠率差咁遠

Fred W. Hooper ︰Performer
Pegasus World Cup Turf ︰Say the word
Pegasus World Cup︰Tax
董事盃 ︰金鎗六十
百週年紀念短途盃 ︰旺蝦王
香港經典一哩賽︰喜豐寶

錶之未來 未跑過千6 加左11磅

今季未玩過估馬 試下搶先

R3 錶之智慧 (金世正)

R7 金鎗六十 (Win神)

R6 自然力量 (金仕芬)

R8 包裝永勝（智高無上）

R5 旌暉 (覓腸)

R6 安頌 (蘭仔)

R4 白鷺飛翔 （艾力臣）

R4 紀利雄星（火箭拳王）

R8 錶之未來 (saho)

R1 加州更好 (烽煙)

R8 幸運快車 (bot)

R4至尊高陞（尊兄）

R6 威闖(goldonsixty)

R7 川河尊駒 (冬天沒有雪花)

R6 傑彩繽紛 (大衛希斯)

R9 勤德兼備 (SakaXhaka)

R4 紀利雄星 (俊歡騰)

R10 場場精綵 (天堂之門)

R3 錶之智慧 （單身楊明綸）

上場一步不蝕都贏唔到
再增程增磅 難度太高
天四仲有得憧憬

R4 勁力勇士 (冼毅力 saint)

R3 彪形遨漢 (中出大俠)

R1 神朗金剛 （福逸）

R1 仙履奇緣 （做撚到仆街）

R9 勇戰神駒 (俊歡騰)

料煙又話北極光

R4 電子群星 （大外一氣）

冇睡到

搶過隻

飛輪天駟包q 有冇異議

R7 跳出香港（夕陽紅）

R3 閃耀中華 (切柒)

呢隻都燈

R10 都栢名駒 （單身楊明綸）

要簡過隻了

R6 水箭龜 （甲乙丙丁）

R8 美麗同享 (しっぽ)

佢為左唔-40去到咁盡

轉左R9了

本身都想要R4隻綠色勇駿

呢隻連P 都冇我服撚左佢

R4 北極光 (南珠)

R9 包裝永旺 (F_TOTTI)

好難冇前3 呢組廢到

其實呢隻一定唔係呢場

R6 心常樂 (七色)

R4 旗幟輝煌 （時時）

諗唔到點無p

R1 加州更好 (烽煙)
R1 神朗金剛 （福逸）
R1 仙履奇緣 （做撚到仆街）
R3 錶之智慧 (金世正)
R3 彪形遨漢 (中出大俠)
R3 閃耀中華 (切柒)
R4 白鷺飛翔 （艾力臣）
R4 紀利雄星（火箭拳王）
R4 至尊高陞（尊兄）
R4 勁力勇士 (冼毅力 saint)
R4 電子群星 （大外一氣）
R4 北極光 (南珠)
R4 旗幟輝煌 （時時）
R5 旌暉 (覓腸)
R6 自然力量 (金仕芬)
R6 安頌 (蘭仔)
R6 威闖(goldonsixty)
R6 傑彩繽紛 (大衛希斯)
R6 水箭龜 （甲乙丙丁）
R6 心常樂 (七色)
R7 金鎗六十 (Win神)
R7 川河尊駒 (冬天沒有雪花)
R7 跳出香港（夕陽紅）
R8 包裝永勝（智高無上）
R8 錶之未來 (saho)
R8 幸運快車 (bot)
R8 美麗同享 (しっぽ)
R9 勤德兼備 (SakaXhaka)
R9 勇戰神駒 (俊歡騰)
R9 包裝永旺 (F_TOTTI)
R10 場場精綵 (天堂之門)
R10 都栢名駒 （單身楊明綸）

自己 CHECK

第4場冇人要屎忽窿..

12檔又神SO
呢場P 都冇只有一個原因

發覺亂局特別多人揀
R4 R6

TOTTI巴 估頭馬

R8 天駟 (單挑)

召喚A巴 宮巴 草巴 必蛇，估頭馬快交表

好，度度先

1點半前，要快了

無乜問題
全世界都望到塞完一輪撲返上黎
倍率都反映哂 30倍開外就值賭姐
1400 D對手勁左幾倍

除非料王又燈到佢慢閘

睇下到時點

11元P 都要開糊先

R5 遨遊戰士 (人一世勿一世)

r8 達心星 （跟方）

穩陣啦 打走個整數先

今日無賭波？

竟然唔係好眼光

原來佢係BLOCK左你

R4 將耀 (方嘉藤惠)

以後都唔賭

吹大

咪分化啦

R2 紅麗舍 (心靈投注)

R6 格萊美（李宗盛）

咁聽日呢

R1 加州更好 (烽煙)
R1 神朗金剛 （福逸）
R1 仙履奇緣 （做撚到仆街）
R2 紅麗舍 (心靈投注)
R3 錶之智慧 (金世正)
R3 彪形遨漢 (中出大俠)
R3 閃耀中華 (切柒)
R4 白鷺飛翔 （艾力臣）
R4 紀利雄星（火箭拳王）
R4 至尊高陞（尊兄）
R4 勁力勇士 (冼毅力 saint)
R4 電子群星 （大外一氣）
R4 北極光 (南珠)
R4 旗幟輝煌 （時時）
R4 將耀 (方嘉藤惠)
R5 旌暉 (覓腸)
R5 遨遊戰士 (人一世勿一世)
R6 自然力量 (金仕芬)
R6 安頌 (蘭仔)
R6 威闖(goldonsixty)
R6 傑彩繽紛 (大衛希斯)
R6 水箭龜 （甲乙丙丁）
R6 心常樂 (七色)
R6 格萊美（李宗盛）
R7 金鎗六十 (Win神)
R7 川河尊駒 (冬天沒有雪花)
R7 跳出香港（夕陽紅）
R8 包裝永勝（智高無上）
R8 錶之未來 (saho)
R8 幸運快車 (bot)
R8 美麗同享 (しっぽ)
R8 天駟 (單挑)
R8 達心星 （跟方）
R9 勤德兼備 (SakaXhaka)
R9 勇戰神駒 (俊歡騰)
R9 包裝永旺 (F_TOTTI)
R10 場場精綵 (天堂之門)
R10 都栢名駒 （單身楊明綸）

冇人要咪你要囉

HOW

要左威闖先

馬不嬲照賭

報名表格︰

Fred W. Hooper: Performer
Pegasus World Cup Turf: Largent
Pegasus World Cup: Knicks Go
董事盃: 金鎗六十
百週年紀念短途盃: 旌暉
香港經典一哩賽: 飛輪閃耀

R10 二話不說 （屠）

R2 開心財星 (宮)

R6 全才 （奧書）

宮巴估頭馬快

R2 自然君子(Priestgod)

R3 歡樂小子 (我愛摸lin佬)

Fred W. Hooper ︰Phat Man
Pegasus World Cup Turf ︰Colonel Liam
Pegasus World Cup︰ Code Of Honor
董事盃 ︰金鎗六十
百週年紀念短途盃 ︰錶之智能
香港經典一哩賽︰飛輪閃耀

R1 加州更好 (烽煙)
R1 神朗金剛 （福逸）
R1 仙履奇緣 （做撚到仆街）
R2 紅麗舍 (心靈投注)
R2 開心財星 (宮)
R2 自然君子(Priestgod)
R3 錶之智慧 (金世正)
R3 彪形遨漢 (中出大俠)
R3 閃耀中華 (切柒)
R3 歡樂小子 (我愛摸lin佬)
R4 白鷺飛翔 （艾力臣）
R4 紀利雄星（火箭拳王）
R4 至尊高陞（尊兄）
R4 勁力勇士 (冼毅力 saint)
R4 電子群星 （大外一氣）
R4 北極光 (南珠)
R4 旗幟輝煌 （時時）
R4 將耀 (方嘉藤惠)
R5 旌暉 (覓腸)
R5 遨遊戰士 (人一世勿一世)
R6 自然力量 (金仕芬)
R6 安頌 (蘭仔)
R6 威闖(goldonsixty)
R6 傑彩繽紛 (大衛希斯)
R6 水箭龜 （甲乙丙丁）
R6 心常樂 (七色)
R6 格萊美（李宗盛）
R6 全才 （奧書）
R7 金鎗六十 (Win神)
R7 川河尊駒 (冬天沒有雪花)
R7 跳出香港（夕陽紅）
R8 包裝永勝（智高無上）
R8 錶之未來 (saho)
R8 幸運快車 (bot)
R8 美麗同享 (しっぽ)
R8 天駟 (單挑)
R8 達心星 （跟方）
R9 勤德兼備 (SakaXhaka)
R9 勇戰神駒 (俊歡騰)
R9 包裝永旺 (F_TOTTI)
R10 場場精綵 (天堂之門)
R10 都栢名駒 （單身楊明綸）
R10 二話不說 （屠）

Fred W. Hooper ︰ Eye of a Jedi
Pegasus World Cup Turf ︰Social Paranoia
Pegasus World Cup︰ Code of Honor
董事盃 ︰跳出香港
百週年紀念短途盃 ︰錶之智能
香港經典一哩賽︰達心星

唔能要金鎗？

叻廠無啦啦換火車
搏冷係呢啲

仲有48分鐘，A巴同草巴呢

A巴估頭馬快

R1 寶貝兒 （梁家俊［無傳承］）

Fred W. Hooper ︰Performer
Pegasus World Cup Turf ︰North Dakota
Pegasus World Cup︰Knicks Go
董事盃 ︰金鎗六十
百週年紀念短途盃 ︰旺蝦王
香港經典一哩賽︰勁搏

It's raaaaaaaaaaacing

兩個唔見人，點算

好似幾日唔見草蛇

係，A巴今日都突然失蹤

最終名單，頭場2點05分開跑

賭返個ac2.5/3賺啲旅費上黃泉路

Performer睇住黎食

輕鬆贏

博冷失敗咗添

都有第3

下一關6點

原來係瀨尿牛丸概念 我一直以為係閃耀系啲馬

隻12係咪贏，勁到

真係贏左

R2 巴基之友 (華可可）

STAGE RAIDER出場

藍營，Prevalence贏到冇得跑

STAGE RAIDER未得啦

呢隻金獎章homebred聽日60

BTW，今日GAFFALIONE同L SAEZ都有手影喎

GAFFALIONE連贏三場

果2場幾點跑

6點第一場

GAFFALIONE 4W

PEGASUS WORLD CUP TURF黎啦

LARGENT轉彎拎入面跑到一盡，都係頂唔住隻COLONEL LIAM

到戲肉，今場心水10 > 1 8

knicks go久休復出都輕勝

二三名竟然係INDEPENDENCE HALL同JESUS TEAM，一D報章吹奏左幾星期原來真係有

上半場完，前面放頭係Win神ho，3W領先緊，然後D巴....不愧係估頭馬版既烽煙

D巴......
馬版果然全部海外專家
好似玩咁多次第一次有人上半場全中

原來knicks go先係馬po大船
韓仔又贏

乜撚野新力必 唔撚入流

表情王

馬po蘇偉賢

一陣睇完ufc就睇馬

酒樓廢老狂吹金鎗六十

又話咩12勝 又話咩三冠

又吹奏我

又咁得閒去飲茶

廢老有廢老既好，唔洗賭夜晚d假波

成日去 飲住茶睇方蛇

罷跑之星係Dubai World Cup嘅Ante Post仲有20-1

你都係廢老

中好多？

Entertainment

屌你老母爛賭真係好煩
今日輸完又出糧又當無事
真係賤種

又話唔賭波

咁真係未賭喎

番到公司先知原來馬王榮休做緊彩排

早晨 ！ 有無水分享

你大賭？？？？

絕對算

準備大賭特徵：
未賭先燈自己輸

有匹大冷，睇埋行圈先決定買唔買

頭先check左自己往績
全部惡賭班次路程黎 會當快活谷黎賭

查咗往績，我一級賽我近二十場中一場

剩係12月都已經多四次敗績啦
日本馬贏香港短途 隻隻龍王咩？
都係簡返呢隻錶之智能啦 呢場二級賽佢前快後快返到黎都唔散 仲頂到個第二....

我逢賭必輸

四歲系列混戰九成爆

咁呢隻super18馬膽輸左 我地唔會話輸打贏要架
問題係你作為騎師 有冇盡力去幫隻馬發揮到最佳水準先

羅富全贏三關 攝隻90倍爆
我先話你地討論勁尷尬
打毗仲撚on9
蔡兩次大幅增程搞掂 刨績慘撚過做雞

[url]第三場[/url]

我好多場都睇中大冷，典算

大賽日應該少出現

臨場再睇

Knicks go闀左未

可能是食過翻尋味，最近Zongli Thoroughbred又有一匹十分出眾的兩歲新馬尋找買家，這匹馬父系為炙手可熱的「遙遠星空」（Deep Field），外祖母一代出過香港馬迷熟悉的G1冠軍「將男」和打吡盟主「告魯夫」及「極品絲綢」，血統上極為吸引，加上首次試閘以輕鬆姿態一放到底，理應一兩天就被人買走。該駒周歲時現馬主以20萬澳元買入，但在去年11月兩歲馬試跑拍賣會竟以16萬由賣家收回，背後有一定原因。結果發現該匹兩歲新馬體重不足1000磅，也只有15掌2高，而且賣方叫價高達50萬澳元(約300萬港元)。在香港這個看重馬匹體重及身高的地方，當然找不到出路。
唔係deep field就一定得架

屌你老母
揀熱門又Jer，揀冷門-40又Jer
退出算on99

今日有咩心水馬

我支持你

我四歲系列未贏過 跑埋啲咩新力必篤爆點撚賭 當家精選可以無撚咗

係米10 我睇中10

新力必好少事 算有績可尋
幸福分享無啦啦百幾倍底出頂q果下低能

妙算達人追寶尾出撚晒事

呢隻中啦講真
超弱組

幸福掌聲290倍 我屌你老母

呢隻冇P 真係退出好過

個場潘頓世界膽啦 重注咗

潘頓膽買q 跑馬真係無得孤注一擲 幸福笑容從此彎撚埋

我都買左

平海福星咪又係底出

我都買左加州更好

何解你我會走到這裡
流浮山落日看得心醉
青春她不知不覺跌出我掌心裡
誰看風景感覺不對就撤退

呢幾年好似都係開臨場落飛最勁果隻

你仲唔俾水呢度好多手足去寶福山

料煙睇下幾多人支持你隻加洲更好
馬主福SIR 賭神奧狗 第一屆冠軍華SIR (雖然你係包尾)

躝啦 走未 死燈閪

Btw我認同烽煙條撚樣真係好撚燈

咁總會反底既

但呢注信心反底注我地一齊撐你烽煙

咁佢出生註定既
佢都唔想
唔好jer la

仲有1.6p,烽煙今次至少可以+8啦

你買唔買先

唔識賭喇

收到料烽煙好撚感動

買左驚會燈死佢

無事既

佢流緊眼淚

收到烽料煙好感動

真飛撐料王

藍天之星真係益手足冇得呃

38% 充電好
一陣冇電開唔到APP 賭馬
呢度有人開唔到APP 賭波

三部電話加埋電腦唔驚啦

屌那星第四場大熱都7倍..賭賓周咩

全城吹奏緊加州更好同包裝永旺
講到好似唔贏唔得咁

北極光啦

分享一下今日會拎黎做膽嘅馬
如果全部都有頭3就唔講啦

增程好難下

福逸？

我唔係咁睇，佢上場個保護權都係報1400拎返黎
所以我覺得佢係一早想報1400，只係1200上場對手水贏左先

不過我唔鐘意佢個磅，要跑得好靚先有贏面

不過呢個賠率好似幾抵搏

本身想跑1400 同 增程好難冇衝突喎
D對手已經唔同級數，仲要個磅重左

補充一句北極光上場蝕住第2
但今場一樣會蝕
唯一一樣係呢個鞍上人
要克服我覺得佢可以搶放
但呢隻我睇飛數可以反映佢會點跑

完場見耶蘇光

個人覺得 頓攞得返都應該唔玩野

香港賭仔，追數！

外地贏開 何妖上場跑完已經話1400會更加好
係怕個磅姐

咁佢虛分馬我覺得1400絕對唔係問題
佢本身1400一定好過1200
同埋佢呢場5檔啫
我孖寶會包返但無必要大賭
呢場範圍我劃左6隻有佢份嘅

點睇隻將俠
想買一條位置Q
加州更好 仙履奇遇
歡樂小子 將俠

玩唔玩野真係好難講，佢係神我地係人。

電子群星紀利雄星要唔要

佢如果留後就會好似上次咁蝕
唔會次次克服到
呢隻馬仲有少少分係手但未至於可以蝕住贏呢場
埋到二疊做膽都幾穩
其實都係明顯信個人發揮

紀利雄星一定要

兩隻賭win黎講我都冇揀

可能擺返前呢

孖寶都無包

唔擺我覺得會仆直
呢場冇步速

沒有

奧 可唔可以問下將俠 同富存大師 點解要富存

福蛇最後會唔會包返隻健康

好彩唔係六環場次
呢場根本F得 如果擺6環又要博六寶既話

香港賽馬會定於1月30日星期六從南非開普敦凱尼沃斯馬場即時轉播大都會錦標賽馬日其中八場賽事來港供馬迷欣賞，並設立彩池接受投注。首場轉播賽事將於香港時間晚上7時50分開跑。

電影動 馬鞍鬆 杜美爾

綠色勇駿你要唔要

唔會
14檔太難跑
但我睇佢係有跑GRP能力
可能有高大威猛咁上下級數

第六場都惡搞啦

將俠我覺得要增程
告狗第二場都安排增程
只不過重飛輸得好肉酸焗住重新黎過
即使佢一檔好好跑但我覺得佢唔係鬥爆材料
富存上場姿勢唔講啦
做膽黎講我覺得佢正常發揮就得

神亮金剛單頭算

計飛總理綠色勇駿都勁，呢場就咁睇好亂下

我有要，隻馬似係1400快活谷馬

衝程短要縮埋爆一段

要睇史忽窿發揮

不過呢場留意住佢兩兄弟飛數比較好

富存上場賺哂內欄場地著數wor但係

同我諗既一樣

第四場而家6.8大熱

個時間我同意唔可以盡信
但個姿態係輕鬆
雖然加左磅賽後操練正常
個檔又唔係差
做膽我覺得合理
但win相我覺得有馬可以爭下

咁當然如果將俠掃哂你唔好追住我黎屌啦
賭馬始終係信自己

仲得閒可以答多兩隻

唔敢玩單頭
叫四隻都唔知中唔中
旺蝦王 六十單頭 再諗
第六 第九場 第十場都惡搞

仙履奇遇wp點睇 thanks奧

我自己就將俠首選，始終個1檔應該好好跑。
何妖我有d擔心留力金鎗，始終馬又贏左唔駛咁肉緊要交待。

旗幟輝煌初出1400 13檔是咪飛得 隻北極光係雷神唔騎定點

威闖

君達星
出面衝係咪仲好

全勝神狗殺晒

我覺得呢個分仲有幾多水位
只係抖左咁耐而唔跑返快活谷有啲自己向難度挑戰
我會包但我鐘意加州更好多啲
我自己會攻擊下隻大熱門
退出完啲操練唔係好正常

不過跑馬最緊要據理力爭
你有自己一套理論只要係合理絕對可以企硬
咁先會成功
你見我揀馬從來都係唔揀個隻就唔揀

早晨切柒

早晨我win

早晨新蛇

我自己覺得隻馬評分已經減返岩水位
所以亂跑都近
但我一直等緊佢返1400

頓之前造唔到磅姐
呢場一早卜左頓

呢隻廢馬
只係賭神仙個縮1000一定得既部署
掌星 掌聲

我覺得一再證實左唔夠跑
呢場我睇好少唔敢比太多意見

你覺得太長？ 我個人覺得佢愈長愈好 雖然冇證明 但佢啲步法明顯要長路程

早神timo

今日金鎗應該贏硬架la
係睇第二邊隻姐

btw 可惜金鎗應該跑唔到2400
如果唔係今年或者可以挑戰三冠

其實係咪無位出個場 隻馬有勢 令你諗咁多
跑馬地個場潘頓咁有心機跑但係隻馬無

唔係啦 明顯前幾場亂跑

買左川河尊駒W

我其實都仲意奧書隻全才 但周蛇對上一隻贏長路程係邊隻

又供馬迷欣賞

嫌錢多？

下好眼光12檔都2倍？
包裝無飛

播澳門好過播南非
鏡頭仲衰過澳門

佢冇乜可能贏la
入Q就大機會好多

好易買下 電影動 開跑 黑畫面
返黎電影動拎盃

次撚次黑畫面

入Q都要跑第2？

乜鳩

中山草地爛到
個個飛出大外疊衝

點睇隻精神閪？

你又中計

佢都唔賭野雞馬

佢會

失控起上嚟乜撚都賭

以前有無賭過狗

金鎗1賠1
買佢贏都冇錢收

有回扣

得8隻馬，呢隻要有Q收，2號唔係最少跑第二咩？利申：好少賭10隻馬以下D賽事

真心請教

有理共想？

咪跑第二
通常講入q都係講第二啦

獨贏賠率最低好似1.05

多謝解答！呢場睇吓算

4隻馬都有Q

得你係咁講

旺蝦王今次唔好炒車

呢啲狗會會講清楚啦

咪收得5毫子

頭場大家有咩介紹

上次短途錦標

呢條友波po證實咗白卡仔嚟，話過嚟睇峰煙

唔係咩
我見啲講馬佬通常都係咁講
第一咪w 第二咪入q 第三咪講有p
雖然你跑頭三都係有p
我以為係約定俗成

無錢買咪收5毛囉

收到風料煙重注左加州更好 準備變大熱

你認真咗

三t次關都等又撚狗

加州更好睇嚟係鑽石膽

咁始終如果同將俠比較 果隻配雷神隊前左last有無都無未知之數 三甲黎講富存係易發揮既

連宮SIR 都JER
烽煙

烽煙fans

三班輸得近
落班縮程賺級數
配個高手有埋條欄
對住班生勾勾
唔拎佢做膽拎邊隻

比你估到仲係大仆街？

潘頓哥幾時改名

我賭我拉算
留番比你地

屌你老味嗰邊圍曬爐，咪又係輸加一堆職乞！

打二隻字又被人圍插！我都係問一問波po為何要派姐，成班人起曬鋼！唔走等咩呀傻仔

根本等派一百，不如自己控制好自己注碼啦，傻仔

你入來馬PO 屌我托咩！同你有親？

頭場潘頓win100%

反手

win神哥

反手鼻祖

佢哋gel鳩你，得我同必同賭唔出聲，你認清手足未

比倉主夾去行街開唔開心

福 r2賭咩

唔滿意躝去cctoy囉

嘩大賽日呀
好撚緊張呀

金塊場波打咗三個鐘

職乞出現了，快撚到

Yolo買馬未

隻勁搏咁快被遺棄

正路應該要贏錢

乞你老味咩
我無撚l過m呀死廢物
你老母就做乞衣湊大你條柒頭

Bogo sir win BIG money

訓身金鎗

笑撚死
咪又係等X

配返圖

幾分鐘就收息 擺落銀行又可能俾人凍結

自己對號入座，關人撚事咩！唔滿意呀？quit 連登囉！

咪阻止其他人賭馬

一早Mark哂名啦
他日我一定會十倍奉還比佢地

上個禮拜呢出面場地就幾好啦 據聞就內欄場地灑水灑得多

你賭閪咩
見都未撚見過你條傻閪
躝啦

唔好嘈交啦
專心share心水please

點解早著先機有條柒碌做intro

一齊屌走條傻閪先啦

金塊又OT，會唔會頭場開跑都未完場

我夠未見過你條傻閪啦，你自己入馬po 撩交嗌

@七色XXX 講緊你個ALEX呀

唔好做出一個人為偏差，你地上場外欄跑得好既今日跑到一柱菜

吓你未撚入過嚟梗係未見過我
你係咪弱撚智

知道再勝

真熱鬧

完全唔知意義何在

無人要細潘？

未能見過你有事前飛幫手足贏錢呀傻閪！扮大袋？一定要識你？

你當你自己係奧聰？躝啦，波台狗

真係好多謝馬會澄清番 上星期灑水係成條馬道均勻地進行

I love football

我自己贏咪得
理撚得你條傻閪咩屌你老母

大賽日

無人要咪你要

你仲撚柒碌而家係到睇

呢個似癲撚左

躝啦，冇撚人識你呀！去波台搵D傻閪刷存在感啦！

我呀，Zxxxxx 呀！ WHO？

屌你老母屌撚完未？ 夠薑屌柒我

主世界膽？

你都on撚9
唔撚識賭馬入嚟講埋d廢話
屌走你有撚問題咩
死白卡佬

搶口基哥今日仲係18台，咁蔡俊燈可以繼續講嘢了

皇龍帝國海王星注

賭馬啦仲主乜尻

多謝

有本賭馬

你又出撚咗咩心水咁撚把炮呀
睇過？
死傻仔

Cls knicks go 勁撚到

派未

今日大家好搶口

隻14 D飛會唔會冷左D

講到自己好有貢獻，屌原來係自己收埋食之餘，仲長期潛水嘅波台狗

唔係屌波台狗職乞都唔上水嘅垃圾

去睇馬，你乞多D

今日可入乞錢？

冇OVER咩今日 冇吹嘅

未開跑就搶哂口

死乞衣
祝你老豆老母今日乞到多d幫你交電費
你睇馬有撚用?
你有錢賭咩？

買咗2-14

有冇人派我一皮 我以身相許 我大波妹

圖？

行緊下隻仲未講完上一隻

巴度不了

過一半比你睇

是其是 非其非 唔好咁硬頸啦

必買咩

煩惱

告魯夫

有無人派小妹 想gel甲

世界膽？

又deep field

原居民啦

馬會ac

翠河

屌你老母癲佬 同我爭飯食？

大賽日多左咁多人

打和

愛得威點睇 ?

36729461

呀我真係屌你老母

膽硬啦
潘果隻退出完操練又怪又熱到咁
唔攻擊佢攻擊邊隻

咁樣買活力先生囉

想gel呢個

跑馬好多風險 場場跑正路馬咩

活力先生好勁

Post咩手又要去廁所打J

呢個唔掂啦

頭場就烽煙世界膽

我烽睇馬年資

唉 你地日日搞尻烽煙
而家佢唔上黎了

參與下隻加州先, 輸左可以一齊屌

但係你女人嚟

i love football 出自你把口

贏錢就打

喜愛運動都唔得

R1, 1-14

你似贏撚到癲左

1無p 幾多人跳樓

1號賭重P先

我無性別
我係#6783

今日毒男d馬好似有d料到

追返少少有本賭馬炸

買咗乜

加洲加洲

買唔切 sir

1號出到我立即切除乳房

頌聖先

feel到你今日精神面貌好撚好

加州

速報
烽煙 -280

完

好在

一步都無

1

請咩告東尼咩事

咪單單打打

冇既

燈烽

燈到

隻熱門咁操都贏

jer得 -280

雷狗

拉狗果隻係咪咁廢

告狗又撚

1號

屌又俾人撞

笑到我仆街

精選

比料未

#880

屌你大船邊次唔沉

真係無p 笑撚死我

搞掂

大仆街練乜撚黎

中左風, 個腦唔係好轉到

下次真係要睇左精選先

1又撚

屌 隻1

烽煙好燈
烽煙好能燈

精選又一字排開

話左潘100%win..

細潘頂唔到第二

正手又輸 反手又輸
點搞

烽煙有冇咁癲

加州更好有無騎過

你老母

8win 同1-8 揀撚錯咗

劇本味
果日追數都要輸左錶之智能先

第一場就咁撚樣, 點賭落去

全世界針 買左1 拖 13 14

點解烽煙咁撚燈

冇人信我

全部負皮

相信雷神都輸
點搞

料煙開始走甩

第幾場有得還

好有信心重注咗1
搞咩一步都冇

買2搭14一樣輸

你今日好好狀態喎

要左2 14雷閪廢到

騎哂啦 無得怨

究竟點樣1步都冇

潘狗輕鬆到

唔洗加密 樓下看更都知
咁你知點解重飛都輸啦

下場返谷草啦

開兩隻5班上嚟馬

天賦威力點解轉倉sir

潘狗騎王1.1了

頭場就輸左5皮

俾多隻 巴基之友

頭場易到

買邊隻

有時真係要信某d路程賽果係比較19
你計績1點會輸到咁

跑馬好多黑天鵝

唔怕 今場相信雷神

潘狗隻野缺課慢渡都輕鬆嬴

十三冇贏過 冇份參加

莫雷拉：一級賽我會更加落力

即係你平時唔盡力？？？？？？？

同路，今場贏得

又話菜狗縮1000好撚勁

帶領追數

華蛇

輸過錢俾傳承既馬迷朋友可唔可以上去影相幅，當安慰獎

有100%贏得未

都要原本勁先得架。。。

平時100% 一級賽120%唔比?

四班 1800 又係d績仆街

[富存大師勁力勇士] 一月二十四日田草十場賽日討論區III

p啦 唔好咁貪

Inconsistent 既話 馬迷朋友只好做condom

我係咪遲左？

屌 1號真係可以無
位置q過關第一關就係佢同寶貝兒

1,2可以輸比13,14 on99

我覺得個冚家剷下次會用周仔

告又贏 呢鋪無QQP飛